當我第一次有人招做SP的時候 我是拒絕的

但SP同我講左一句：人生天地之間，若白駒過隙，忽然而已。

果一刻我覺得佢個背脊有道光射出黎咁 之後 我們就那個了😳

招sp

淫雞

不了 我愛我男朋友

pmed

無圖既？

之前幫你影

你老母係隻蛋

成日覺得波兒好難唱

你係隻雞呀 你係臭雞

下 好易

因為我覺得你不能說啪 就馬上啪

對牙

含啦臭雞

吃屎